淫蕩俏老師寄猥褻照 教室內課輔口愛 被控2級性騷擾罪

淫蕩俏老師馬琪絲寄猥褻照給學生，還在教室內課輔口愛。翻自《鏡報》

美國康乃狄克州一名39歲英文女老師馬琪絲(Allison Marchese)，在丹尼爾韓德高中(Daniel Hand High School)任職期間，涉嫌對2名男學生寄猥褻照、傳情色簡訊，甚至在教室內對其中一名學生進行「口交課輔」。

據英國《鏡報》報導，馬琪絲從前年開始看上兩名學生，其中一名才年僅14歲。馬琪絲先是約他們出來吃午餐，然後說：「你們長得好帥，害我上課沒辦法專心。」然後學生回應「請老師自重」，但馬琪絲卻說「你讓我好傷心，你背叛了我」。另外一名現年17歲的男學生說，馬琪絲不斷傳給他色情簡訊和猥褻照，兩人甚至在一間教室內進行口交，但該名學生也承認，曾經要利用這段醜聞，計畫向馬琪絲勒索200美金(約新台幣6000元)。

目前馬琪絲被控犯下第2級性騷擾罪與性危害，最高恐被判20年徒刑，預計全案將在明年3月宣判。
台灣網友則認為：「我怎麼遇不到這種老師呢？ 」、「不用衝著我來嗎？ 」、「老師只是上健康教育操作課程。 」、「要是我有個這麼善解人意的老實，我的青春就不會如此悶悶不樂了。 」（施旖婕／綜合外電報導）

馬琪絲傳給學生的猥褻照。翻自《鏡報》

馬琪絲最高恐被判20年徒刑。翻自《鏡報》

有講過

施旖婕

留名

屌，D台仔重口味到呢

有咩事我頂 放過班學生

39歲鬼婆雖然樣好似ok但我咩都無講過

樓下有講過

我無講過

我想學英文

當我有講過

講左！

瘋狂講

點樣俏呀

有食唔食。。。。